心很累

以為你會係結婚對象，點知依加嘅你令我好心淡，
由日日喊變到睇透一切，
男人點解可以變得咁快？

你估個個都係白馬王子咩傻豬